有武漢肺炎康復者同我講，佢日日都聞到屎味

... ...明明就無味，佢都話聞到屎味

你都係康復者但係你無左嗅覺兼日日賴屎？

你個身傳出嚟